好爸爸為養妻女省房租 瞓網吧疑心臟病發猝死

【21:03】更新內容

一名中年漢為養活在內地的妻子及年幼女兒，近年他不單身兼兩職在九龍區兩間食肆送外賣，更常以網吧為家，以省下房租養家。但中年漢疑因此操勞過勞，近日更疑心絞痛不適，至今晨十時許他於深水埗一間24小時營業的網吧內被職員發現昏迷不醒，職員隨即報警，惜救護員接報到場證實中年漢已經死亡。

猝死的好爸爸盧正，年約41歲，消息稱她在深圳有妻子及僅一兩歲的女兒，料妻子稍後會來港辦丈夫的後事。警方調查後相信事件無可疑，死者遺體由仵工移送殮房，死因有待剖屍確定。

廣告

現場為深水埗元州街152號地下一間24小時營業的網吧，現場消息稱死者在附近食肆送外賣，近3、4年每日也到來光顧網吧，幾乎「以身為家」。通常他晚上11時左右到達，在網吧一個較偏靜的角落位獨自打機打至疲累便睡覺休息，至翌日早上約8時起身上班，有時更會有茶餐廳同事前來提醒他開工。據悉死者每天在網吧消費約40元，以此節省每月數千元房租，以供養在內地的妻女。

記者在場採訪追查發現，原來姓盧死者就在距離網吧僅約500米外的福華街一間油渣麵茶餐廳送外賣。茶餐廳老闆楊先生嘆稱，他與死者都喜歡打機，十多年前已在機舖認識，對方性格樂觀，並無不良嗜好，近年更在他的茶餐廳打工，未料對方猝然而逝。他透露，盧正多年前曾離婚，至近年她在深圳與一名據悉來自四川的女子再婚後，約一兩年前誕下愛女。

楊指盧再婚後非常顧家，為了養活在內地妻女更不惜打兩份工，早上在楊的店送外賣，時薪約50元，有時他夜晚更會在九龍區另一餐廳送外賣，總收入估計約兩萬餘元。但盧為養家不捨得自己花費，為慳到盡連劏房也沒有租，選擇「無家可歸」的生活，夜晚在網吧睡覺。但前日(12日)盧突然表示心絞痛，向楊先生請了一天假，昨日則是例假，未料至今日傳出他的死訊。對於這位下屬兼朋友猝然而逝，楊表示傷感。

慘

四川的女子再婚後，約一兩年前誕下愛女。

你話我黑心都係咁話

可憐之人必有可恨之處
窮人生仔正仆街

又好爸爸

大陸婆張身份證+公屋+大陸男情人+佢個女
好慘

如果唔係個女人 佢就唔洗過勞死 係對母女既錯

個女都未必係佢

本身都係大陸人？

on9

識得有個FD日日返十幾個鐘體力勞動,返咗幾年都未死得

btw rip 返兩份 訓網吧 無拎綜援 公屋,下世投個好胎...

時辰未到姐
勸下你個friend啦

再次科學證實窮人生仔正仆街

on9 辛苦完， 死左 個蝗女就食埋淨返既少少錢

細個去網吧打通宵機
見到D阿叔半夜係到上網又訓教
成個埸嘈到仆街都訓到
仲笑9佢地ON99唔知做乜9
30蚊一晚

心臟病可以係後天架，操勞過度就會咁

大陸妻: 身份證啊，公屋都未有，咁早死做乜?

好 個女人𠰴洗黎香港團聚

個女人係大陸做緊雞接緊客 唔係就比村長屌緊
比佢知道真係死唔眼閉 哈哈

好嘢,又少一屋蝗蟲嚟香港

太涼薄喇

死上去做三和大神咪算囉

其實香港大把地方唔使錢又瞓得舒服過網吧囉...
刻意營造到慘啲姐，去網吧未必單純為瞓覺

好彩老婆未落嚟

養活在內地的妻子及年幼女兒

無得黎香港團聚

未必架
可能拎左身份證只係唔係度住咋
個女仲要都唔知係咪衝閘生
分分鐘個老豆咁樣死左又可以呃到公司

無本事就唔好搞咁多啦

盧正多年前曾離婚，至近年她在深圳與一名據悉來自四川的女子再婚後，約一兩年前誕下愛女

抵啦

抵啦

為養活在內地的妻子及年幼女兒

抵啦，9成叫雞識返黎

仲打機⋯

廢中慳錢叫雞嘅典範

鍾意打機嘅，平時返工幾攰都好，點都打返陣先肯瞓

差啲又比你帶2件蝗落黎
而加又死係人地網吧
搞到人地冇生意

俾啲尊重死者

係喎慳錢喎
網吧咁撚嘈你又訓得著

求攻略
我都想慳番d租

有預感
以後d業主可能搵個地方租一張凳俾人訓教
收100蚊一日
取替而家d劏房

“時薪約50元，有時他夜晚更會在九龍區另一餐廳送外賣，總收入估計約兩萬餘元。”

送外賣送到2皮幾野咁勁

至少佢無唔理頭家，反而仆心仆命咁去番工養家。有咗仔女（唔理佢想唔想/定係一時衝動），肯咁樣打幾份工負責任嘅，已經好值得欣賞

三和大神

上得連登多真係唔知應該點睇個世界
你哋連登仔真係好撚涼薄，但講啲嘢又幾啱
但係現實世界、facebook、朋友之間絕對唔會咁樣講

上連登勿認真
但你真係覺得窮人生仔好咩
睇下依家死者個女要過更慘既生活

傻鳩 去做偷呃枴騙都唔洗死咁慘

40蚊一晚 一個月都過千啦

其實佢知唔知新界1000蚊都有得住 至少有床

外賣仔周圍都可以做

人都死咗 講野唔駛咁刻薄呀？

Rip..

好爸爸..

lm

例如？

搵兩皮野都唔租個地方比自己休息

香港人把口真係。。。大陸人係可恨 但死果個人最少係本地人 說話都可以咁難聽 都係果句 中國人從來都係中意槍口對內

左膠真係世界毒瘤

其實咁樣
係咪表示已有一竇落咗嚟
(離婚、單親寡母、特快公屋)

三和大神香港版

佢老母再搵嗰個契家佬咋嘛
有幾慘？

支式入侵

R..
...
...

Rock and Roll

大陸女人係大陸實有契家佬啦
On9香港男人就做餐死運錢上去
以為大陸女人真係貪你靚仔有錢咩
講到尾都係咸濕累事 又要不自量力

原來仲有人慘過住湯房

屌你老母拉個支那蝗同隻小蝗蟲黎香港仲要可憐佢？

我反而咁諗
條傻閪似係比佢所謂既朋友呃去送外賣
屋企人做過送外賣都知
外賣仔辛苦得黎賺錢又少
仲要做兩份
我懷疑一個月都未必有兩皮

如果肯去做紮鐵
一個月兩皮幾三皮都唔難
租間房住都無問題

白痴

可憐亦可恥

條路自己擇
講撚到全世界欠撚咗佢咁係咩玩法

十幾個鐘體力勞動唔係問題, 問題係佢放工重打機 ...
生理上已經無力, 重要扯行個腦最後咪媳機 ..

自己都顧唔掂
係要結婚搵自己來搞

日一份夜一份

窮人生仔正仆街
如果份人唔仆街
條命都仆街

條友都算自食其力

佢自己娶同生。。

港版三和大神掛逼在網吧

大陸老婆好快可以落黎香港，仲申請埋大陸個情人落黎

條路自己揀 死都係自己攞嚟

任何仁再次潛水

佢都係做返自己想做嘅野姐 雖然唔知佢打幾耐機

如果佢選擇訓教 可能之後係壓力太大係自殺呢 人生每日得返工同訓教 玩模擬市民咁樣做都覺得唔撚店即刻quit game

報紙佬係唔係都要話人好爸爸
如果係學生就一定品學兼優
年青人就係好丈夫

咁fb有名 我都打幾句偽善野

尋日有同情佢，而家容許我轉一轉立場，抵撚死 ，佢唔死過多幾年香港又多兩隻蝗蟲

佢話11點去網吧
其實佢肯訓都可以有8、9個鐘 睡眠時間

係都要打機

就咁睇 應該係好爸爸黎 rip
鐘意打機既人 就算放工幾撚攰都想打返陣先訓
利申：唔清楚打兩份工仲有冇精力打返兩場
但係冇不良嗜好 又肯打兩份工咁有獅子精神 都少見

咁都有兩皮

以前識得有個人都係咁
最後無端端就過咗身
真係勸下你朋友咪滯
人嘅身體狀態可以極速下滑

睇到養支那婆唔洗睇落去

冇錢既人想成家立室一定要搵有錢人，如果唔係等於慢性自殺

咁撚窮 生乜撚野呀

衰咸濕😂
自己都養唔掂
仲要養埋支那人

屋企人有病, 細路要讀書

我理撚得你咩內情 反正娶得支那女人 一定唔會係無辜

屌 窮人生仔正仆街

之前聽人講日本人ot走咗尾班車/無家可歸就會去d網吧cafe過夜，估唔到香港都有人係咁

網吧打一晚機先$40 咁平既？？

原來冇資格生又學人中出就叫好爸爸